iherb幾時開始貴咗

之前5磅on都係400有人仲話平過bc
而家全部味都要500

沙田bc 390
彎仔定銅記有間360

啱啱係iherb買完

買乜？on？

得閒過去睇睇

係啊

so sad買貴140

如果真係啱啱落單 而家cancel都仲嚟得切

其實點解local鋪重平咁多

應該係iherb貴

push

iherb一向都貴